北角有中港車牌私家車衝入餅店 多人受傷被困！

衝到咁入

間野好似裝修左幾個月

北角多數藍絲廢中

添煩添亂

黑警點會告有黨背景既人 低調放人

中計！

我住北角

搵唔到新聞嘅

好多福建人

又係北角？？？？

中港牌垃圾

車主係咪白衫

帝吧恐襲 ?

班老黑想叫大家知驚聽日唔好出

玩到咁

中聯辦洗唔洗搞到咁呀？

屋企留下 勁撚多人係到食花生

中共恐襲

城市花園計北角定炮台山？

希望冇事

我都係呀
其實炮台山都有連儂牆
好靚 而且從來無俾人惡意破壞過
北角街坊值得自豪

呢個位可以炒到咁

買餅啫，唔洗成架車駛入嚟，你估美國咩！

其實地址係寫北角 (電氣道)
不過最近既地鐵站係炮台山

呢個位正常唔多人行

炮台山果個就靚
北角就得小小

真係靚 而且維持左好耐

北角有小福建之稱
福建人住到城市、和富會好撚自豪

泊架車入餅舖做咩9

中港牌等同白卡

呢個位冇乜可能咁樣鏟上去架bor

個位對正城市花園停車場...自己參透

呢個位一來慢
又過咗停車場出口
真係唔知點揸車

住咗十幾年唔係有新聞我都唔知開咗間聖安娜

咁似上次尖沙咀果單

今朝先畀人掃蕩嚟

次次遊行前就有車手出黎搞事

屌佢啦
炮台山不是北角

炮台山有炮台可以獨立
炮台山獨立

佢好肚餓想食包

嘩屌，呢間野開左一年左右，就畀垃圾支那車炒到咁

外賣自取

[長文]人生最重要的選擇題

唔係阿 尋晚好似俾人拆左一大忽
好在今晚又起番

信係意外果個都on9

點炒到咁

中港車
有個中字嗰D都衰

中港牌司機衝進福建幫地頭，算唔算挑機

一國兩制炒車

女司機
希望無人受傷

呢頭寶馬山中產富豪區+多中小學
所以d街坊都幾成熟,唔會搞到lennon wall.
次次行過都望下,真係幾靚

個司機中港牌系咪淘返黎架

應該係上次白衫D中港車做嘅！

間鋪對正城市花園個停車場口
好難講個司機係咪真係on9到踏錯油

USAR、RRV、醫生都到咗

今朝到晏晝一路有人清 已經無左一半

上個月九龍大遊行之前又係有架車撞咗入鋪頭

冇車位都唔使咁

間餅店入面有無人

初頭以為回帶撚
原來唔同地方

現場聽到傷咗3個
但USAR出得場可能有人trap住咗

呢個位唔明點撞得入？停車場出來踩行油？

在等紅綠燈的時候餅舖撞了過來.jpg

個司機盲撚左？
撞到咁入
痴撚線

希望全部都係藍屍

現場趣聞：
頭先CCTVB想問現場有冇人見到發生咩事
有個阿叔聽到話：
「挑 無線 唔答
答完都唔知播唔播出街」

成架入哂

咁答真係唔會播

恐襲

無差別 轟牙

911

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

成撚日都係中港牌啲仆街周圍撞

肯撚定條大陸友講住電話 一出停車場就直衝唔撚識轉左

中港牌真係唔撚識渣車
平時出街見親啲渣到onon99既都係大陸樣司機
希望無人有事, 司機係醫院訓一兩個月再死

中港狗害撚死人

有冇咁心急去買餅呀

痴孖根

冇警察 私了

希望餅店人無事啦
車入面既人? 是鳩旦啦

唔好意思，借少少位

［急！］元朗撚一定要入嚟 ！

希望支那人死

中港牌

中港車司機我屌你老母

計便利店都唔放過？有無咁餓呀？

餅舖夠膽撞中港牌

警察呢？無份嫁？

屌你呢間係OK連住既聖安娜, 好多人架正仆街痴撚線

中港牌？
大陸個牌係咪淘返嚟㗎

直路都有得撞停車場出黎冇轉過灣咁喎

上斜出, 唔比油點可能成架入曬

停車場小路出中路，斜路上都唔會快，印象中ok同聖安娜外面行人路有欄杆，要踩幾大力先撞穿再剷入晒？

出手啦。。。。 自殺式襲擊